(義士）旺暴侍應仔上訴被駁回 即時入獄

陳柏洋襲警及拒捕上訴被駁回 即時再監禁
【Now新聞台】去年的旺角騷亂，熱血公民成員陳柏洋被裁定襲警及拒捕罪成，他就定罪及判刑提出上訴被高等法院駁回，即時重新收監。

陳柏洋到高等法院聽取上訴裁決。

他於去年十月，在九龍城裁判法院被裁定襲警及拒捕罪成，判監九個月，是旺角騷亂首宗被定罪案件。

裁判官拒絕他的上訴保釋申請，到今年一月底，陳柏洋再向高等法院申請保釋才獲批。

擲水樽都坐九個月 做左義士仲要無人提

熱血公民成員唔怕，陳雲會教佢申請政治庛護離港

廿秒